墨爾本 唔自駕

如果唔打算自駕, 墨爾本玩10日 大唔大問題 會唔會好唔方便?
巴打絲打們 有無咩景點介紹!

Join local tour

同問

join local tour
三大華人旅行社：長城/長青/宏城
平 大路景點都有哂 大洋路 蒸汽小火車 mornington 半島 企鵝島 d大陸哩好嘈又冇禮貌 40-50人一架大巴
澳洲佬團就貴好多
join過gowest去大洋路同企鵝島 導遊nice 服務好
多外國人join 十幾人一架小巴

大多數景點都係cbd cbd內搭車唔洗錢
其他外圍景點就要跟團
可以去st kilda睇埋日落
一定要食brunch 推薦manchester press 同飲咖啡（flat white)
唐人街可以去食juicy bao 食小籠包 好多人排隊食
利申 係juicybao做過
澳洲openrice app： zomato

Thanks! 澳洲佬團大約幾錢

我join過個間就Aud130-145一日
其他例如greyhound 等等要Aud170一日
但係跟大陸佬團130蚊跟到三日團
自己上個三大華人旅行社睇價錢
自己取捨

大陸佬同澳洲佬團 價錢差太遠 真係要自己取捨
鬼佬團d外藉遊客有禮貌 準時上車 唔要爭先恐後
大陸團 屌佢老母 岩岩上車 去緊第一站 導遊就話幾點幾點要上車 遲左唔撚等你 自己諗辦法走
另一次 d大陸哩 成六個人影相遲左15分鐘先上車
成村日係架大巴on99等佢地